在遠方的義和B 你過得好嗎？😢

我想念你

邊個黎？

好